有冇人知道上環而家咩情況???

散晒未？
受傷義士咩情況？

推

有冇義士被捕？

港島區走哂未？

安全離場 第一

好似話走哂
=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

push

推 元朗post還元朗Post好多人唔知上環情況呀

上環咩情況?

有冇人知受傷義士咩情況

上環好似封鎖咗消息咁

推到有消息為止

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

自己睇立場live啦

1點前散哂喇，一路有睇live, 速龍仲上停車場搜人，搜到把遮做証物

事實開左30幾槍，開頭無預警開槍、記者圍速龍，速龍用槍指向記者，超過50枚tear smoke, 好大煙阻擋視線，又用大燈射住、影唔到唔出奇，現場好混亂，記者中撚哂tear smoke, 有記者被野扔到受傷流血，有手足中槍

千祈唔可以俾黑警習慣開槍！